想分手已經一段時間

冇哂feel已經好冷淡 連msg都唔想覆
上個禮拜我鼓起勇氣有開過個頭想講分手 但係佢答咗一句你講咩然後扮睇唔到 繼續叫我bb乜乜物物

有時真係好嬲 我明明已經鼓起勇氣做開頭

感建分

直接block

感律分

我都想順利分手

其實做咩想分手呀樓主？

垃圾

只知感覺失了蹤 佢對我幾好 我好唔好意思咁樣傷人 但係我想長痛不如短痛

本身拍左拖幾耐呀？
不過如果真係想分既
又真係長痛不如短痛

一年幾 我覺得麻煩到連對朋友都唔想同佢地提起 唯有上黎同陌生人講下 傾下

同佢講你走左去叫雞

咁分囉
不過下次開始諗清楚啲
自己感覺唔係大哂

對方都係有血有肉嘅人

咁應該拍依一年都覺得好辛苦喎
d朋友都知道佢咁？

我就係知 我都係會care人感受既人
但係感情真係逼唔到勉強唔到 好矛盾

前排有啲事發生 我又喊又成打畀frd 但以家又咁。。 所以我唔同朋友講喇

不過如果你覺得返唔到轉頭既
咁就一係強硬d分啦
我見樓主你都係重感情既人
有時心軟就會搞到自己愈拖愈耐

呢件事一定係我呢排最大既困擾 13樓的大笨象你有冇聽過？ 好應

唔好拖喇

好想鬧佢拖完未 扮完傻未

有感情問題一律建議分手

「為何殘忍到 受盡委曲也一雙
無聊人生裡 湊夠兩人才歡暢」
人就係咁
無就想有
到有個陣又想無
自己一個又好容易會孤獨

女朋友唔夠靚唔夠索啊？

唔係 已經唔關靚唔靚事 冇感覺就係冇感覺

你冇試過用其他方法重新燃點個熱情

好困擾 好煩 我想以家就即刻講唔好再拖
點解要扮冇野扮傻？真係好嬲 明明知道我極冷淡連見都唔想見 感情勒索好好咩

啱啱講咗 仲扮緊傻cls

我打漏左個有
應該係「有無」
對唔字

分手問題一律三步曲

一，試下諗返當初你地第一次識第一次見第一次kiss嘅回憶

二，試下搵個獨處嘅位思考，詳細搵下邊一part出事，情感、情緒、欲望、性生活、距離感、安全感、新鮮感

三，前者感性，後者理性，兩者都話俾自己聽要分手，咁未約出黎一齊傾，和平分手。唔肯分嘅，可以試下雙方唔聯絡一個月，睇下咩感覺先

Btw，有d人唔識分手，一係玩失蹤、一係騎牛搵馬、一係要對方估估下唔攤牌，真係玩死哂班毒撚同毒絲

1）諗返起，其實係美好 開頭都好開心
2）性生活、新鮮感 出現極大問題

我認我係唔識分手嗰啲人 我係逃避個啲人黎 我都肯開口講 點解要咁樣詐傻扮懵 點解要對準我心軟呢個弱點黎玩 我真係好嬲 嬲自己又嬲佢

你就一早plan定分手
佢就突然知道被分手
自我防衛機制正常啦
否認->自我欺騙->壓抑->接受->接納->升華
念在舊情幫佢一層一層渡過啦

唔講以為你係我個個
冇做錯被飛真係hurt到

點解你唔敢講？

有預兆的 已經有提過 又好冷淡 點會係突然

我係on9 分手都要顧人感受

你對佢咁冷淡 佢都唔方開心得去邊啦

其實好難真係一層一層渡過
可以過咗10年仲係否認同自我欺騙度輪迴緊

樓主,勸你諗清諗楚真人真事朋友事後悔到街。女朋友真係同其他人一齊,追都追唔翻。日日死狗咁

想分手呢個狀況已經at least維持咗4-5個月 好清楚

咁你就直接嚟啦
只係佢如果好似Sam哥咁跳樓你唔好怪佢
畢竟你都唔打算要呢段感情對呢段感情負責

你有無諗過用方法tart翻著大家當初一齊嗰種感覺？
唔撚係無feel就分手
每段感情都一定有樽頸位 會變淡 每次一淡就分手 你拍十次拖十次都唔會長 無可能一世熱戀
諗翻當初點解一齊 中意佢啲咩 好好解決
試咗唔得先再算
垃圾

作為陌生人最多真係幫到哩度喇

曾幾何時發現
感情哩家野
唔係雙方一直持續有feel
而係好似個一層一層斷烈嘅wave咁
有d情侶可以渡過低谷時既wave
有d情侶就唔得
當然都有d情侶一直未落過低谷

作為過來人我係極之建議
雙方約出黎
一定要面對面坐住唔側身咁
雙方講返想多謝對方嘅野
多謝你以前理解我又好
多謝你以前陪我又好
雙方感謝哂哩段日子嘅經歷
未來日子雙方都會好過好多好多

否則就會好似我咁
有伴侶既ex
就似天上既月，距離產生美，但觸不可及
已經唔可能了

分手都叫係負最後嘅責吖
接受分手都係責任啊嘛？
定無愛都要一齊成世先係負責？
好恐怖你最後嗰句
如果我諗到對方動機係咩好難唔怪佢

最後嗰句咪就係佢都已經冇責任
所以就算對方自殺都唔關佢事 唔好阻止佢

一係你講下點先叫對感情負責

唔係嘅我見到陌生人自殺都會救到都會救下
但佢死咗真係唔撚係我責任
如果我feel guilty只不過係情感上
例如某啲手足覺得救唔到自己朋友係自己嘅錯
但理性上真係唔係自己責任

純粹係覺得 就算對方要死都唔好怪佢
分手係你嘅選擇 自殺都係對方嘅選擇

所以我建議分手直接消失
如果對方想透過自殺令你悔疚
佢應該會收皮因為佢知你唔會知唔會悔疚
咁自殺就好撚浪費
如果對方係無咗我會死嗰類人
我會交低叫佢屋企人朋友睇住
Perfect池

何況接受分手都係感情上需要負嘅責任

仆街講啦
冷暴力仲hurt